假如你係范冰冰, 每日的牢獄生活應該點過?

每日愈小用下巴挖地道

應該問獄警每日生活應該點過?

條女色誘 啲獄卒都唔敢掂佢啦

落咗妝都冇人㗎啦

比人屌
比人屌
同埋比人屌

早午晚都敷返塊mask先

瘋狂扮李冰冰

日日話自己同成龍洪金寶好熟，你掂我我搵佢地打柒你

又話佢老公係軍官二代，仲唔出兵救老婆？

得罪老平老婆 講經咩

入面冇得化妝冇人認得

正想話佢應該無得敷佢d貴婦面膜

你擔心下你條女落咗妝你認唔認得佢先啦
就算普通二三線有少少姿色嘅女明星 都靚過9成嘅普通女仔
更何況fbb呢啲靠樣搵食嘅一線女明星？
就算講整容前都靚過9成港女啦
笑人落妝醜 照下塊鏡先啦 比個未整容未化妝嘅fbb你都冇得你屌啊

每日用精液面膜

落咗妝應該好安全